點睇黃生條女好似幾正

黃生（右）笑言聖誕願望是「搵多啲錢，個個香港人打工心態都係咁」。

人哋已經晚晚中出緊
唔關你事

似係佢個女多D

又要睇酸到出汁留言

其實佢都幾靚仔，頭髮同不舉真係男人最痛

係 我用手遮左佢個頭 係幾好

點解我咁靚仔 無頭髮
你班仆街咁樣衰

咁都叫靚仔

一係帶帽一係植髮，我估佢最多咪三十出頭，條女帶佢出街見人咁樣唔店麻，亞洲人真係無幾多carry到光頭

公平咩

咁都唔公平？ 溝到個唔錯嘅女，但冇頭髮
比著你會點揀

當場靚仔左

日砌夜砌梗你都冇哂頭髮啦

佢什麼事都可以一拳搞掂

陳偉霆

gfable

𠝹波袋

呢位仁兄真係淨衰咗係條髮線

其實幾型

似向左

大波?

咁柒都溝到OK質素既女

帶冷帽算啦

我有頭髮
但無女

條女一睇就知西格

預言左要戴帽

條女好似離罩

黃生本身都靚仔黎
係甩頭髮姐

真

有啲似蕭敬騰

On撚9 男女個樣差唔多質素囉 之前有個post話泫雅條仔唔掂 我真係得啖笑

晚晚屌條女 唔甩都幾難

條女個額咁高都叫正

如果剷光會好d，俾人感覺灑脫d

屌你
我無女又無頭髮

好似double

條女普通貨色咋喎

睇錯黃秋生

留名待笑

勵志post

吸乾晒

邊個話溝女要靚仔

key番頭髮又真係幾靚仔

真.點解我咁靚仔但係要甩頭髮

分明係搵PTGF啦

頭髮真係好撚重要

有對比啫
如果黃生好靚仔 你咪覺條女生得一般

你地班仆街，比黃生頭下得唔得

個樣無咩問題
反而覺得d人開口埋口話搵多d錢咁撚膚淺都溝到咁高汁既女。。。。。。

雞來姐

屌 成個台灣唱歌果個明星咁
死 唔就
記得叫咩名添

成班金鐘毒撚酸撚到

成班細路仔

人地同條女出街都要比你班友討論

出動埋界波袋,真係無撚得彈

周街都係呢個look

平安夜中出 口爆

某地方gymroom成日見

琴晚喺尖咀見過佢地

蕭敬騰

睇完呢張 再睇返原圖以為原圖先係P

溝到女已經唔痛啦

俾你頭毛多過雄性獅子，條撚硬過鐵通，溝唔到女咪一樣無撚用

給黃生既聖誕禮物

點解我咁靚仔,但溝唔到女

成班係度葡萄

好撚大波

剷光加帶帽應該幾型

點解我睇到黃秋生條女

成班小朋友冇女就笑鳩人

成班毒撚係到圍爐笑人黎取暖

條女都好稀疏

有條咁正既女
冇晒頭髮都冇所謂啦

成個台星 可以食高幾班

佢哋之後會去邊度扑野？

條女都冇乜頭髮
仔女慘了

有錢真好

似係中學或者大學時兩個都算唔錯
女既清純 男既都算靚仔 未甩頭髮
但一齊咗一段時間 男既開始禿頭

兩個其實幾襯
又唔知頭唔知路。。成日話人係雞

樣唔差 留地中海不如剃曬佢啦

連登d 毒撚走去笑男人最痛
真係好撚仆街
人地又冇做錯d 乜
連登真係好多仆街

睇左黃秋生條女

講咁耐都冇ig?

唔通溝連登仔咩

真係好靚女下

神回

唔好笑啦
可能係脫髮po啲巴打黎

蘇師傅

戇撚鳩 人地至少靚仔過你班毒撚打手
聖誕唔係屈係屋企一個打飛機咩
日日幻想自己係靚仔 ff自己同人比較
你地係有頭髮 不過樣衰囉
睇下人地幾成功

識佢地
男做消防 女空姐

一般貨色姐 ，好正咩

Ig

IG

點解咁靚女都要同隻柒頭一齊

毒撚真係可怕 咁都要笑人改人圖

好撚標準呢個答案

新會員真係可怕 高登文化改圖都唔比

咁後生就無咩頭髮
樣又似呀叔
晚晚俾人帽就真

你有幾撚舊呀又出黎扮老屎忽
做柒野改圖就話姐 人地又無做柒野都要俾係地玩？

9up

我屌 笑到仆街

扑嘢多會腎虛
咁就會甩頭髮

靚女wor!

男人最痛
禿頭

勁撚似向佐

睇錯左黃秋生個女

咁都要(右）

咁都靚仔

向佐

笑乜鳩
成班細路仔外國大把人後生就m/甩頭髮 拖住靚女
唔好淨係睇表面 可能男仔好有內涵

個男仔好似讀hku
中學同學黎

同我哋連登子相比算柒

唔知黃生有冇上連登呢 比佢睇到張相應該會開心好多

你係咪cls

我覺得自己靚仔過佢

有時真係唔怪得歧視毒撚
個女仔靚d同普通男仔一齊 又話做乜唔選個好d
同有錢佬靚仔一齊 又話做雞係公廁

真愛

有本事不用靠靚仔

bra形正啊

想屌！！

男既真人好大隻
利申:識既勿相認

又真係幾撚正

有d似台灣果老蕭

光頭蕭敬騰

幾襯

以前 有錢 靚仔

好仆街 不過我鍾意

推到有ig為止

係bra形就射

變咗東尼

你老母當年咪又係唔知俾邊條仔中出，有咗你隻賤種，先去坤條懵佬幫佢埋單做你哎吔老豆嘅臭雞

識佢真人，幾年前學空手道個師兄來，讀書叻性格好，係條髮線爭少少...

佢係hku

消防隊長？

其實講頭型 唔係講膚色

出現了

又比啲認真撚掃興
改圖=葡萄

靚仔過我